(認真post) 土瓜灣有童黨，有冇人可以治下佢地 (2)

為左趕走班蝻，想使出人海戰術，多人踩場唔畀佢地逗留
但由於對面係童黨，有一定程度既危險性(可能除時開拖)。
希望頭幾波可以出D大隻既武力一千既出去嚇下佢地先
如果有興趣幫手踩線既請留低 tg

或者入左呢個之後再加你入去都得